# Korean translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-21 15:10-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-30 18:50-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/search/api.py:92 src/search/api.py:105 src/search/api.py:116
#: src/search/api.py:129 src/search/api.py:138 src/search/api.py:148
#: src/search/api.py:158 src/search/api.py:171
msgid "Error while accessing Solr"
msgstr "Solr에 액세스하는 중 오류 발생"

#: src/search/conf.py:25
msgid "URL of the Solr Server."
msgstr "Solr Server의 URL입니다."

#: src/search/conf.py:30
msgid "Query sent when no term is entered."
msgstr "기간을 입력하지 않은 경우 보낸 쿼리입니다."

#: src/search/conf.py:35
msgid "Whether Solr requires client to perform Kerberos authentication."
msgstr "Solr에서 클라이언트의 Kerberos 인증 수행을 요구하는지 여부를 나타냅니다."

#: src/search/decorators.py:32
msgid "Permission denied. You are not an Administrator."
msgstr "권한이 거부되었습니다. 관리자가 아닙니다."

#: src/search/forms.py:95
#, python-format
msgid "No live Solr collection or core by the name %s."
msgstr "이름이 %s인 라이브 Solr 컬렉션이 없습니다."

#: src/search/models.py:261
msgid "Solr index name pointing to"
msgstr "가리키는 Solr 인덱스 이름"

#: src/search/models.py:262
msgid "Friendlier name in UI"
msgstr "친숙한 UI 이름"

#: src/search/models.py:264
msgid "Collection with cores data"
msgstr "코어 데이터가 있는 컬렉션"

#: src/search/models.py:264
msgid "Solr json"
msgstr "Solr json"

#: src/search/models.py:266 src/search/templates/layout.mako:81
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: src/search/models.py:267
msgid "Hue properties (e.g. results by pages number)"
msgstr "Hue 속성(예: 페이지 번호별 결과)"

#: src/search/search_controller.py:80
#, python-format
msgid "Collection type does not exist: %s"
msgstr "컬렉션 유형 없음: %s"

#: src/search/search_controller.py:97
msgid " (Copy)"
msgstr " (복사)"

#: src/search/views.py:80
msgid "There is no collection to search."
msgstr "검색할 컬렉션이 없습니다."

#: src/search/views.py:103
msgid "No collection to download."
msgstr "다운로드할 컬렉션이 없습니다."

#: src/search/views.py:121 src/search/views.py:123
#, python-format
msgid "Could not download search results: %s"
msgstr "검색 결과를 다운로드할 수 없음: %s"

#: src/search/views.py:171
msgid "Collection(s) or core(s) imported successfully!"
msgstr "컬렉션 또는 코어를 가져왔습니다!"

#: src/search/views.py:174
msgid "There was an error importing the collection(s) or core(s)"
msgstr "컬렉션 또는 코어를 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/search/views.py:177
msgid "Collection(s) or core(s) partially imported"
msgstr "컬렉션 또는 코어의 일부만 가져옴"

#: src/search/views.py:215 src/search/views.py:229
msgid "POST request required."
msgstr "POST 요청이 필요합니다."

#: src/search/views.py:255
#, python-format
msgid "Errors on the form: %s."
msgstr "양식 %s에서 오류가 발생했습니다."

#: src/search/views.py:295
#, python-format
msgid "No preview available, some facets are invalid: %s"
msgstr "사용 가능한 미리 보기 없음. 일부 패싯이 올바르지 않음: %s"

#: src/search/views.py:402
msgid "A POST request is required."
msgstr "POST 요청이 필요합니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:25
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:25
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:140
#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:27
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:25
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:25
#: src/search/templates/admin_collections.mako:25
#: src/search/templates/no_collections.mako:25
#: src/search/templates/search.mako:29 src/search/templates/search.mako:61
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:29
msgid "Facets for"
msgstr "패싯"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:46
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:43
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:48
msgid "Enabled"
msgstr "설정됨"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:49
msgid "Facets"
msgstr "패싯"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:50
msgid "Facets provide an intuitive way to filter the results."
msgstr "패싯은 결과를 필터링할 직관적인 방식을 제공합니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:51
msgid "Different types of facets can be added on the following steps."
msgstr "다른 유형의 패싯은 다음 단계에서 추가할 수 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:52
msgid "Facets are currently disabled."
msgstr "패싯이 현재 해제되어 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:58
msgid "Step 1: General"
msgstr "1단계: 일반"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:59
msgid "Step 2: Field Facets"
msgstr "2단계: 필드 패싯"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:60
msgid "Step 3: Range Facets"
msgstr "3단계: 범위 패싯"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:61
msgid "Step 4: Date Facets"
msgstr "4단계: 날짜 패싯"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:62
msgid "Step 5: Graphical Facet"
msgstr "5단계: 그래픽 패싯"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:63
msgid "Step 6: Facets Order"
msgstr "6단계: 패싯 순서"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:68
msgid "Limit"
msgstr "제한"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:74
msgid "Mincount"
msgstr "최소 수"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:80
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:92
msgid "There are currently no field facets defined."
msgstr "현재 정의된 필드 패싯이 없습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:103
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:130
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:164
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:208
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:74
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:105
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:132
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:166
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:210
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:76
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:109
msgid "Add to Field Facets"
msgstr "필드 패싯에 추가"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:110
msgid "The field you are trying to add is already in the list."
msgstr "추가하려는 필드가 이미 목록에 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:116
msgid "There are currently no range facets defined."
msgstr "현재 정의된 범위 패싯이 없습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:136
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:214
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:138
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:216
msgid "End"
msgstr "종료"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:140
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:218
msgid "Gap"
msgstr "차이"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:144
msgid "Add to Range Facets"
msgstr "범위 패싯에 추가"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:150
msgid "There are currently no date facets defined."
msgstr "현재 정의된 날짜 패싯이 없습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:171
msgid "Range from"
msgstr "시작 범위"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:175
msgid "before today until"
msgstr "지금까지"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:179
msgid "before today. Goes up by increments of"
msgstr "지금까지. 단위로 증가합니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:184
msgid "Date format"
msgstr "날짜 형식"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:188
msgid "Add to Date Facets"
msgstr "날짜 패싯에 추가"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:194
msgid ""
"There is currently no graphical facet defined. Remember, you can add just"
" one field as graphical facet."
msgstr "현재 정의된 그래픽 패싯이 없습니다. 한 개 필드만 그래픽 패싯으로 추가할 수 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:215
msgid "ie. 0"
msgstr "예: 0"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:215
msgid "ie. NOW-12HOURS/MINUTES"
msgstr "예: NOW-12HOURS/MINUTES"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:217
msgid "ie. 100"
msgstr "예: 100"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:217
msgid "ie. NOW"
msgstr "예: NOW"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:219
msgid "ie. 10"
msgstr "예: 10"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:219
msgid "ie. +30MINUTES"
msgstr "예: +30MINUTES"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:220
msgid "If empty this will be treated as a simple Field Facet."
msgstr "비어 있으면 단일 필드 패싯으로 처리됩니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:220
msgid "Read more about facets..."
msgstr "패싯에 대한 자세한 정보..."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:223
msgid "Set as Graphical Facet"
msgstr "그래픽 패싯으로 설정"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:224
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:225
msgid "You can add just one field as graphical facet"
msgstr "한 개 필드만 그래픽 패싯으로 추가할 수 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:231
msgid "There are currently no Facets defined."
msgstr "현재 정의된 패싯이 없습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:259
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:260
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:261
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:61
#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:75
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:93
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:276
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:272
msgid "Format Help"
msgstr "서식 도움말"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:276
msgid "You can specify here how you want the date to be formatted."
msgstr "여기서 날짜 서식 지정 방식을 지정할 수 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:278
msgid "Use a predefined format:"
msgstr "미리 정의된 서식 사용:"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:312
msgid "or any combination of these fields:"
msgstr "또는 다음 필드 조합:"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:318
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:319
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:322
msgid "Relative time"
msgstr "상대 시간"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:324
msgid "9 hours ago"
msgstr "9시간 전"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:327
msgid "Month"
msgstr "월"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:344
msgid "Jan Feb ... Nov Dec"
msgstr "1월 2월 ... 11월 12월"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:349
msgid "January February ... November December"
msgstr "1월 2월 ... 11월 12월"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:352
msgid "Day of Month"
msgstr "날짜"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:359
msgid "1st 2nd ... 30th 31st"
msgstr "1 2 ... 30 31"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:367
msgid "Day of Year"
msgstr "연간 일자"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:374
msgid "1st 2nd ... 364th 365th"
msgstr "1일 2일 ... 364일 365일"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:382
msgid "Day of Week"
msgstr "요일"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:389
msgid "0th 1st ... 5th 6th"
msgstr "0번째 1일 ... 5일 6일"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:394
msgid "Sun Mon ... Fri Sat"
msgstr "일 월 ... 금 토"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:399
msgid "Sunday Monday ... Friday Saturday"
msgstr "일요일 월요일 ... 금요일 토요일"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:402
msgid "Week of Year"
msgstr "연간 주"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:409
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:424
msgid "1st 2nd ... 52nd 53rd"
msgstr "1주 2주 ... 52주 53주"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:417
msgid "ISO Week of Year"
msgstr "연간 ISO 주"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:432
msgid "Year"
msgstr "년"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:452
msgid "Hour"
msgstr "시간"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:472
msgid "Minute"
msgstr "분"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:482
msgid "Second"
msgstr "초"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:492
msgid "Fractional Second"
msgstr "소수 자릿수 초"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:512
msgid "Unix Timestamp"
msgstr "Unix 타임스탬프"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:521
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:598
msgid "There was an error parsing your input"
msgstr "입력 내용을 구문 분석하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:942
msgid "Facets updated"
msgstr "패싯 업데이트됨"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:946
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:118
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:211
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:692
msgid "Error: "
msgstr "오류: "

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:1036
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 필수 항목입니다."

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:29
msgid "Highlighting for"
msgstr "강조 표시"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:46
msgid "Highlighting"
msgstr "강조 표시"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:47
msgid "Highlights the query keywords matching some of the fields below."
msgstr "아래의 일부 필드에 일치하는 쿼리 키워드를 강조 표시합니다."

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:50
msgid "Highlighting is currently disabled."
msgstr "강조 표시가 현재 해제되어 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:115
msgid "Updated"
msgstr "업데이트"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:139
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:141
msgid "No fields found."
msgstr "필드가 없습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:43
msgid "Properties of"
msgstr "속성"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:54
#: src/search/templates/layout.mako:79
msgid "Collection"
msgstr "컬렉션"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:57
msgid "Schema"
msgstr "스키마"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:60
msgid "Indexes"
msgstr "인덱스"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:71
msgid "Autocomplete and suggest queries"
msgstr "쿼리 자동 완성 및 제안"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:80
#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:84
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: src/search/templates/admin_collection_properties_solr_properties.mako:30
msgid "Property"
msgstr "속성"

#: src/search/templates/admin_collection_properties_solr_properties.mako:31
msgid "Value"
msgstr "값"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:29
msgid "Sorting for"
msgstr "정렬"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:51
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:78
msgid "Sorting"
msgstr "정렬"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:52
msgid "Specify on which fields and order the results are sorted by default."
msgstr "결과가 기본적으로 정렬되는 순서 및 필드를 지정합니다."

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:53
msgid ""
"The sorting is a combination of the \"Default sorting\" fields, from left"
" to right."
msgstr "정렬은 \"기본 정렬\"(왼쪽에서 오른쪽으로) 필드의 조합입니다."

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:54
msgid "Sorting is currently disabled."
msgstr "정렬은 현재 해제되어 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:60
msgid "There are currently no fields defined."
msgstr "현재 정의된 필드가 없습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:67
msgid "Default sorting"
msgstr "기본 정렬"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:84
msgid "Include in default sorting"
msgstr "기본 정렬에 포함"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:88
msgid "Add to Sorting"
msgstr "정렬에 추가"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:208
msgid "Sorting updated"
msgstr "정렬 업데이트됨"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:140
msgid "Snippet editor for"
msgstr "Snippet 편집기"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:149
msgid "Visual Editor"
msgstr "Visual 편집기"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:150
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:151
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:152
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:162
msgid "Cloud Template"
msgstr "클라우드 템플릿"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:167
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:174
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:220
msgid "Available Fields"
msgstr "사용 가능한 필드"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:178
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:202
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:224
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:248
msgid "Click on this button to add the field"
msgstr "필드를 추가하려면 이 버튼 클릭"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:186
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:232
msgid "Available Functions"
msgstr "사용 가능한 기능"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:189
msgid "Formats date or timestamp in DD-MM-YYYY"
msgstr "DD-MM-YYYY로 날짜 또는 타임스탬프 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:190
msgid "Formats date or timestamp in HH:mm:ss"
msgstr "HH:mm:ss로 날짜 또는 타임스탬프 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:191
msgid "Formats date or timestamp in DD-MM-YYYY HH:mm:ss"
msgstr "DD-MM-YYYY HH:mm:ss로 날짜 또는 타임스탬프 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:192
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:238
msgid "Formats a date in the full format"
msgstr "전체 형식으로 날짜 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:193
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:239
msgid "Formats a date as a Unix timestamp"
msgstr "Unix 타임스탬프로 날짜 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:194
msgid "Formats a Unix timestamp as Ns, Nmin, Ndays... ago"
msgstr "Unix 타임스탬프를 Ns, Nmin, Ndays... 전으로 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:195
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:241
msgid "Downloads and embed the file in the browser"
msgstr "브라우저에서 파일을 다운로드하여 포함"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:196
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:242
msgid "Downloads the linked file"
msgstr "연결된 파일 다운로드"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:197
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:243
msgid "Preview file in File Browser"
msgstr "파일 브라우저에서 파일 미리 보기"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:198
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:244
msgid "Truncate a value after 100 characters"
msgstr "100자 이후의 값 자르기"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:199
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:245
msgid "Truncate a value after 250 characters"
msgstr "250자 이후의 값 자르기"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:200
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:246
msgid "Truncate a value after 500 characters"
msgstr "500자 이후의 값 자르기"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:235
msgid "Formats a date in the DD-MM-YYYY format"
msgstr "DD-MM-YYYY 형식으로 날짜 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:236
msgid "Formats a date in the HH:mm:ss format"
msgstr "HH:mm:ss 형식으로 날짜 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:237
msgid "Formats a date in the DD-MM-YYYY HH:mm:ss format"
msgstr "DD-MM-YYYY HH:mm:ss 형식으로 날짜 형식 지정"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:240
msgid "Shows the relative time"
msgstr "상대 시간 표시"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:267
msgid ""
"Here you can define custom CSS classes or Javascript functions that you "
"can use in your template."
msgstr "여기서 템플릿에서 사용할 수 있는 사용자 지정 CSS 클래스 또는 Javascript 함수를 정의할 수 있습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:282
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:392
msgid "Insert layout"
msgstr "레이아웃 삽입"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:391
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:407
#: src/search/templates/admin_collections.mako:100
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:399
msgid "Load a template"
msgstr "템플릿 로드"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:408
msgid "Load template"
msgstr "템플릿 로드"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:662
msgid "Start with this!"
msgstr "다음으로 시작!"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:663
msgid "You can add a layout from here"
msgstr "여기서 레이아웃을 추가할 수 잇습니다."

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:689
msgid "Template updated"
msgstr "템플릿 업데이트됨"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:31
#: src/search/templates/layout.mako:32
msgid "Search page"
msgstr "페이지 검색"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:33
msgid "Collection Manager"
msgstr "컬렉션 관리자"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:41
msgid "Filter collections by name..."
msgstr "이름을 기준으로 컬렉션 필터링..."

#: src/search/templates/admin_collections.mako:45
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:52
msgid "There are currently no collections defined."
msgstr "현재 정의된 컬렉션이 없습니다."

#: src/search/templates/admin_collections.mako:52
msgid "Click here to add"
msgstr "추가하려면 여기 클릭"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:52
msgid "one or more."
msgstr "하나 이상."

#: src/search/templates/admin_collections.mako:70
msgid "Click to edit"
msgstr "편집하려면 클릭"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:72
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:73
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:85
msgid "Import Collections and Cores"
msgstr "컬렉션 및 코어 가져오기"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:90
msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:91
msgid "All available collections from the Solr URL in hue.ini have been imported."
msgstr "hue.ini에 있는 Solr URL에서 사용 가능한 모든 컬렉션을 가져왔습니다."

#: src/search/templates/admin_collections.mako:94
msgid "Cores"
msgstr "코어"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:95
msgid "All available cores from the Solr URL in hue.ini have been imported."
msgstr "hue.ini에 있는 Solr URL에서 사용 가능한 모든 코어를 가져왔습니다."

#: src/search/templates/admin_collections.mako:101
msgid "Import Selected"
msgstr "선택한 항목 가져오기"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:117
msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 확인"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:120
msgid "Are you sure you want to delete this collection?"
msgstr "이 컬렉션을 삭제하시겠습니까?"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:123
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:124
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:213
#: src/search/templates/admin_collections.mako:216
msgid "Imported: "
msgstr "가져옴: "

#: src/search/templates/admin_collections.mako:216
#: src/search/templates/admin_collections.mako:219
msgid "Not imported: "
msgstr "가져오지 않음: "

#: src/search/templates/admin_collections.mako:232
msgid "Collection deleted successfully."
msgstr "컬렉션이 삭제되었습니다."

#: src/search/templates/admin_collections.mako:236
msgid "Collection copied successfully."
msgstr "컬렉션이 복사되었습니다."

#: src/search/templates/layout.mako:33 src/search/templates/search.mako:57
msgid "Collection manager"
msgstr "컬렉션 관리자"

#: src/search/templates/layout.mako:40
msgid "Search Admin"
msgstr "검색 관리"

#: src/search/templates/layout.mako:84
msgid "Search it"
msgstr "검색 항목"

#: src/search/templates/layout.mako:87
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: src/search/templates/layout.mako:89
msgid "1. Snippet"
msgstr "1. 조각"

#: src/search/templates/layout.mako:92
msgid "2. Facets"
msgstr "2. 패싯"

#: src/search/templates/layout.mako:95
msgid "3. Sorting"
msgstr "3. 정렬"

#: src/search/templates/layout.mako:98
msgid "4. Highlighting"
msgstr "4. 강조 표시"

#: src/search/templates/macros.mako:197
#, python-format
msgid "Retweeted %s times"
msgstr "%s회 Twitter에 다시 올림"

#: src/search/templates/macros.mako:207
msgid "Reply"
msgstr "회신"

#: src/search/templates/macros.mako:213
msgid "Retweet"
msgstr "Twitter에 다시 올리기"

#: src/search/templates/no_collections.mako:47
msgid "It seems there is nothing to search on ..."
msgstr "검색할 항목이 없는 것 같습니다..."

#: src/search/templates/search.mako:56
msgid "Customize this collection"
msgstr "이 컬렉션 사용자 지정"

#: src/search/templates/search.mako:83
msgid "XLS"
msgstr "XLS"

#: src/search/templates/search.mako:84
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: src/search/templates/search.mako:97
msgid "A demo index is used. In order to be interactive, please "
msgstr "데모 인덱스가 사용됩니다. 상호 작용하려면 "

#: src/search/templates/search.mako:97
msgid "create the indexes"
msgstr "Solr에서 인덱스를"

#: src/search/templates/search.mako:97
msgid " in Solr."
msgstr " 생성하십시오."

#: src/search/templates/search.mako:220
#, python-format
msgid "Page %s of %s. Showing %s results (%s seconds)"
msgstr "%s/%s 페이지. %s개 결과 표시(%s초)"

#: src/search/templates/search.mako:286
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

#: src/search/templates/search.mako:302
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: src/search/templates/search.mako:313
msgid "Your search"
msgstr "검색 항목과"

#: src/search/templates/search.mako:313
msgid "did not match any documents."
msgstr "일치하는 문서가 없습니다."

#: src/search/templates/search.mako:315
msgid "Suggestions:"
msgstr "추천 단어:"

#: src/search/templates/search.mako:317
msgid "Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "모든 단어의 맞춤법이 올바른지 확인하십시오."

#: src/search/templates/search.mako:318
msgid "Try different keywords."
msgstr "다른 키워드를 사용해 보십시오."

#: src/search/templates/search.mako:319
msgid "Try more general keywords."
msgstr "더 일반적인 키워드를 사용해 보십시오."

#: src/search/templates/search.mako:320
msgid "Try fewer keywords."
msgstr "키워드 수를 줄여서 시도해 보십시오."

#: src/search/templates/search.mako:372
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: src/search/templates/search.mako:372
msgid "more..."
msgstr "자세히..."

#: src/search/templates/search.mako:656
msgid ""
"The graphical facets works just with numbers or dates. Please choose "
"another field."
msgstr "그래픽 패싯에는 숫자나 날짜만 사용합니다. 다른 필드를 선택하십시오."

#: src/search/templates/search.mako:660
msgid "There was an error initializing the graphical facet component."
msgstr "그래픽 패싯 구성 요소를 초기화하는 중 오류가 발생했습니다."

